林鄭佢鳩應，大家係咪唔收貨啊？

大家要知道，林鄭佢鳩應，就唔洗擔心d人會收貨，星期五d人會keep住出黎，準備行動。請廣傳開去